鄭月娥：從不因為怕輸而阻礙選舉進行

行政長官鄭月娥在本台節目重申，押後立法會選舉並無政治考慮，選舉有輸有贏，政府從來不會因為怕輸而阻礙選舉進行，就如去年11月區議會選舉，政府明知建制派會輸，但不會不選。她又指，留意到有民調結果顯示，超過一半受訪者都贊成押後選舉，而且越接近選舉日，支持比例越高，相信押後選舉有民意基礎。 林鄭月娥再次解釋，押後選舉是由於現時的感染風險嚴重，選管會無把握可以辦到一場安全的選舉，亦有身處海外的選民致函政府，指若因為疫情不能回港投票，將會採取法律行動，既然緊急法賦予政府權力維護公共安全，行政機關就要有膽色運用權力。

點解佢會講怕輸?
輸贏即係佢有立場
唔係要政治中立架咩

利申 同你臭西咁認真 我真係太天真

點解建制派輸就等於政府輸?
咩邏輯?

原來香港行執政黨

相信押後選舉有民意基礎

原來佢會睇民意

明日大嶼

挑 我實信你㗎喎 ！

當年暴動、沙士同埋日本侵華都冇延遲喎

下年鄭月娥8月便秘係咪又要宣布延遲立法會選舉啊？

咁佢又睇唔睇到好多市民比0分
支持率得20幾%

點解政府唔係中立

人大決定=習帝, 人治, 一個人話事
香港從來係按法例, 條款, 制度做事

以後香港人去醫院準備利是既時代來臨
ICAC

777幾時加入左政黨

777:不評論個別「民意調查」

邊個贏 邊個輸

參選人都DQ晒，仲點輸？

民調？幾時開始信

ICAC忙緊街市二隻雞髀大案

乜輸贏同特首有關，佢有政黨背景？

同聽專家意見一樣
鳩噏嚟呃下人

呢條大話精講乜嘢都唔好信，佢淨係識打嘴炮，乜嘢都做唔到，佢有邊單嘢做到㗎⋯⋯香港有佢越搞越衰⋯⋯